賣紅藍版Switch（行貨）

行版
Nintendo Switch 電池持續時間加長 新型號 (電光藍電光紅) 主機
(香港代理原廠保養一年)

齊收據！
連動森game !
即日交收！

屌你老母賣$3000？

上Carousell 放啦

買多左部😢會試試架啦

4000

咩意思

4500

5000

有誠意
你部機有咩問題。

炒狗屌你老母

抽中左部動森版，所以讓番部紅藍出黎